一人一個讀書時期最痴燃線嘅同學或朋友

陸運會砍西瓜當午餐

仲要帶左四個，所以水都唔帶

想堂肚餓食炒飯
打開飯兜爬兩啖

上

一聽個就知唔讀書既人
最後中五果年發奮考到好似7A
依家去左法國f1車隊做技術員
因為佢話中意整車

追住我含